有冇人鐘意聞自己嘅屁

人地放屁會覺得好難聞
但唔知點解自己放嘅屁又唔介意吸多幾吓
有冇人同我一樣

我

小心有毒

鐘意食自己啲屎又點計

侵巴你......